\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{wrapfig}
 
\graphicspath{{images/}}

\begin{document}


\begin{wrapfigure}{l}{0.5\textwidth}
    \includegraphics[angle = 40,width=0.50\textwidth]{123}
\end{wrapfigure}
Зеленый чай является многолетним вечнозеленым кустарником, достигающим 10м в высоту. У растения красивые, длинные, томно-зелёного цвета листья, имеющие форму овала. Листья содержат в своей мякоти опорные склереиды. В пазухах листьев расположены ароматные цветки, собранные по 2–4 штуки или поодиночке. Цветолистики и прицветники располагаются по спирали. Плод зелёного чая – коробочка, слегка приплюснутая, состоящая из трех створок. Внутри плода имеются семена округлой формы, темно-коричневого цвета
\begin{wrapfigure}{r}{0.3\textwidth}
    \includegraphics[width=0.3\textwidth]{images1}
    \caption{Ссылка}
    \label{fig:images1}
\end{wrapfigure}
С конца лета до последних дней осени длится период цветения этого растения. С октября по декабрь растение плодоносит. Плантации зелёного чая находятся в Китае, Индии, Японии, Южной Америке и в Африке

Чай каркаде получают из цветков гибискуса – уроженца Индии. Растение принадлежит к семейству мальвовых, это могут быть как однолетние травянистые растения, так и многолетние кустарники, всего их около 150 видов. Сейчас эту мальву выращивают во всех тропических областях земли в самых разных целях. Громадные плантации гибискусов есть в Судане, Египте, Индии, Китае, Шри-Ланке, на острове Ява, в Таиланде и Мексике.
Каркаде очень вкусный напиток, как в горячем, так и в холодном виде. Готовят чай из лепестков суданской розы, как обычный чай. Для этого одну чайную ложку лепестков заливают стаканом горячей воды и по вкусу добавляют сахар.


Холодный каркаде готовят также, как и горячий и охлаждают. По желанию можно добавить лед

\end{document}